想開個post但唔知講咩好

大家開下話題睇下個post最後會變成啲咩

好啊
你講先

講野

等美國開會

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel